加左密貼唔貼到圖？

如果加密貼ban圖係咪都死得？

冇事